四十時代嘅黑人rap

好正算唔算有紀錄最早期嘅rap

40年代

快歌就叫rap?

似R&B多